你地係咪想俾黑警睇死？

嘲理大示威者「憎人富貴嫌人貧」
警方周三(20日)在理大外「開咪」，稱：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」警員又指，留守示威者薪水低、破壞中大及理大，直言：「你哋妒忌警察！」
警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」， 「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

唔想輸就早d起身投票！
投之前睇清楚你投嗰個係咪同路人

求下你地唔好投白票 射落海
放低私怨 幫大家 幫呢個運動 打番支強心針

樓主唔該：
麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！